TVB買動畫真係愈買愈少

可以睇返Wiki入面嘅記錄
2013

2014

2015

2013, 2014, 2015個表幾乎爆晒
之後去到2016

同埋2017

2016同2017起碼少咗一半

剩係播喜羊羊同重播動畫, 都唔買, 我屌佢老味

買哂去賣tv濕爬

邊個睇呀 入埋哂啲垃圾

又slow start, 又露營
等j2 粵配

一月一套

執左去啦

乜仲有人睇架

j2都唔播動畫 播台韓劇

加菲貓 小丸子 叮噹 麵包超人 不停Loop 咪夠囉

毒撚要有共識……

痴線, 以前邊會咁o架, 以前最多咪剩係星期一播多啦A夢, 而家星期六日一都播長期番, 重要忍者亂太郎、櫻桃小丸子、麵包超人一齊播, 播小丸子之前都已經係多啦A夢, 忍者亂太郎之前係忍者小靈精, 食屎啦TVB

買完都冇台播啦
J2都變咗做年輕人嘅跑馬台

希望有小櫻clear咭粵配

佢唔重播咪有時間播囉, 之前cut咗幪面超人之後走去重播體育節目, 仆佢個街

剩係識播埋晒啲垃圾韓台劇, on9

之前霉到要播花生動畫
依家仲cheap，重播返四年前既野

買完班友咪又係網上睇

重要J2火影買買吓唔繼續買

每日媽媽好似已經係好多年前播, 完全唔知點解佢會重播依套嘢, 真係on9到極致

其實有粵語配音會想睇
由期搞笑類動畫
有配音吸引d

原來妖怪手錶都冇咗

記得以前中學第一次睇火影係噝TVB睇
之後先自己用foxy down黎睇

真係重播爆丸都無咁嬲

重有, 星期日朝早播

播數碼暴龍啦

播得精彩嗰啲咪會睇, 但問題係佢而家係重播

真心想佢播翻爆笑管家

萌萌侵略者J2版好好睇

有好多ott買左直接放上網播你唔知姐

其實係未得我鍾意花生漫畫
細過睇漫畫情意結下幾鍾意史路比+美式輕鬆漫畫

花生動畫其實都無乜問題嘅, 但係每日媽媽就真係...

我以為最近係新一季嘅每日媽媽

4點幾嗰段時間變埋做重播
以前得3點九係重播

男高 涼宮春日

都冇人睇架啦

香港配音簡直係垃圾

仲有清泉 銀魂

最新個輯遲日本3年先播，仲要差唔多每星期停播1次，證明tvb都唔重視動畫啦，J2招牌銀魂都係咁

以前無咁多盜版嘅時候, 覺得TVB啲動畫配音好正, 數碼暴龍1-4簡直係神級

問吓D細路會唔會睇先啦

自從j2 cut左黃昏檔就越買越少 之後仲要播埋馬連星期一至五深夜檔都cut埋而家得返星期六日深夜檔同星期六中午檔 動畫檔期少撚左咁多緊係越買越少
都唔知mytv super果堆新番有冇機會落j2播

tbb不了 風光過咗
不再而三

單車新人王

Big boy club 都擺去11、12 點做
幾折墮

姊妹淘都收咗檔啦

冇錢咪唔買嚟播囉
依家TVB真係可以cut嘅都盡cut

TVB J2 有舞動青春

多啦a夢 忍者亂太郎 麵包超人呢d有咩問題，我幾鍾意睇

唔係配音員垃圾，甚至有d都比日本的傑出，樓樓上唔該尊重d，垃圾既係tvb高層，為左錢左cut右cut資源